點皮可以令自己喺人地心目中嘅份量大啦

感覺自己可有可無永遠係愛嚟俾人攝時間嘅人

首先你要有用

有魅力先吸引到人

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唯有認命

例如話frd 搵我食飯 原來只係人地放左佢飛機 無人同佢食 先勉強搵我

嗚嗚

不要暗戀

咪咁

大定細 到頭來咪又係咁

我真係癲夠未